利記踢歐聯 文尼家遭爆竊

英國《天空體育》報道，利物浦周二晚在歐聯16強首回合主場鬥拜仁慕尼黑之際，前鋒沙迪奧文尼的居所遭到歹徒爆竊，損失一批財物。

根據報道，當爆竊案發生時，文尼的家中並無任何人，歹徒相信在其家中掠走了手錶、手提電話和車匙等財物；警方亦已經派鑑證科探員在文尼的住所搜證。文尼的住所是在利物浦市的郊區Allerton，這地方位於利物浦市中心東南面約五公里。

沙迪奧文尼的住所在2017年11月亦曾經遭到爆竊，當時這位塞內加爾國腳亦正為紅軍出戰歐聯，在晏菲路鬥馬里博爾。

以為改新聞 隔離奇雲保定又係歐聯期間被人爆格

抵死

會唔會又怨

英國果邊D球星成日俾人爆竊